有請小鳳姐：信安大藥房

抵撚死，執撚柒咗間垃圾黑店佢啦，我真係恭喜你啊

（利申：圖片來自FB）

裝飾？？

似係個阿姐報咗驚

可能我潑冷水
高調拉人 低調放人
洗白手段

呢D仆街，拉人封鋪啦

DLLMCFH食人血饅頭，唔該海關都做野封埋佢鋪啦

個包廁所紙白佳賣13蚊

咩事拉閘？

警棍wo

係咪有休班警呀?

一定

樓主pin呢個

龍城呢？

呢啲仆街抬價店冇人講？？

不能同意更多啊

呢間垃圾黑店呢個垃圾老闆真係赤裸裸咁食撚人地血饅頭啊

呢兩日單新聞咁hit都仲要問

早幾日惠康先30蚊3包 仲要大把貨